叫d年青人唔好上大陸消費，慘過殺他老豆老母

而家d年青人真係好鍾意返大陸消費

吹咩

吹牙

焦土

叫關蛇唔好買中資股咪慘過殺佢全家！？

我有我炒股
你有你做五毛
so?
你仍然係五毛

其實洪非凡你一邊喺高登鬧人259唔好回家
一邊喺呢度做五毛洗版搗亂
咁俾糟仔捽數法好擔心你又癌病復發